【肥得致命】560磅胖婦4年來首在協助下落床 痛得流淚終難逃大限

英國第五台（Channel Five）近日播放一套紀錄片，講述一名胖婦在2014年離世前的生活苦況。她的體重高達560磅，4年來從未試過下床。丈夫因為不想她整天臥床，於是訂造巨型梳化希望可一同在客廳看電視。不過胖婦下床時痛楚難當，終未能如願，她死前也只是坐過一次那張梳化。
住在西米德蘭茲（West Midlands）的58歲埃克爾斯頓（Denise Eccleston）本來是護士，後來因背傷要辭職，自此體重就一直暴增，7年來從未離開家門一步。埃克爾斯頓的脊椎情況太惡劣，導致胸口承受的壓力大增，要靠氧氣罩協助呼吸，她亦患上慢性淋巴水腫（lymphoedema），加劇全身痛楚。
丈夫為免她終日留在房內，特地花8,000鎊（約8萬港元）訂造一張超巨型單人梳化，讓兩人可一起在客廳看電視。埃克爾斯頓本想試坐，不過只是數步之遙的距離，對她來說可謂無比艱辛，丈夫及2名護理員要用病人起重機將她送上特製輪椅，再送她去客廳，僅移動1.2米卻用上半小時。
埃克爾斯頓痛得哭着乞求想留在床上，「這樣行不通，我做不到」，不過丈夫及護理員就一直安慰她。雖然成功將她帶離病床，但因為客廳的病人起重機故障，令埃克爾斯頓等人的努力付諸流水。
埃克爾斯頓表示：「我懷念過去可盡太太及母親義務的時光，我現在被困這間房內，根本出不去。我想保持樂觀，因為我是個樂觀的人。我兩周前也試過想離開病床，但我很痛楚，最後要找救護員協助。」在拍攝紀錄片期間，埃克爾斯頓仍希望，她和丈夫可以回復昔日的生活，但可惜最終未能如願。

點解可以肥到咁

肥婆痛得要死

完全沒有心機

廢物黎
死左好呀

辛苦又食咁多

屌好好笑

碌出廳也不OK

梳化今晚不ok

無知一問
亞洲人係咪好少呢個情況
多數都見到係外國人先肥成咁

好似之前有新聞係火化肥人搞到焚化爐過熱火燭。。

肥婆冇一個係無辜

骨架唔夠大好難去到呢個磅數，人哋又生得高啲

飲得太多水